假如香港槍械合化法，會唔會成個連登都係恐怖分子？

睇d評論個個都好勇武
好難估到恐怖份子係成班金鐘仔咁既樣

太睇得起佢哋了

梗係啦，戰士嚟㗎嘛

連登仔出手前大把激進派喺街屠殺緊人啦

叫連登仔當返2年兵先，實屌晒老母

個個post都會係咁討論大計

樓主以為攞槍=揸keyboard？

禮賓府應該會係一個鐘內陷落

槍械合法 即係其他人都有槍
人地用槍指住連登仔 有7成都嚇到失禁叫媽咪啦

兩年？ 2日已經大叫個天對佢唔公平啦。
btw, 真係合法唔等同可以殺人，如果合法殺人咁呢班癈柴垃圾一早係食物鏈底層比人殘殺。

癈柴係唔會因為多左支炮而改變到命運，佢地天生夠有支炮啦，咪一樣日日鳩叫點解冇女，點解全世界女人都係雞，慘撚在癈到連雞都叫唔起，死未！！
。。。。哈！

槍械合法化基於？

香港基本法無擁槍權

又唔可以用槍支合法推翻腐敗政府

個搶手都係針對外來移民殺，比你有搶又想殺蝗的話，會去邊度殺蝗而又殺唔到香港人先？

樓豬咪其一

連登狗就係小夫 專係挑撥胖虎打大雄 自己邊敢出手

個個留言都連登仔前連登仔後
以為上緊其他forum

快d 割讓左上水出去

我用keyboard都搞掂你啦

有冇巴打p ak, 火箭炮圖上去

攞住keyboard出街算唔算持有攻擊性武器？

成個香港俾自由行班蝗射撚死哂啦